覺唔覺得香港應該直接一國一制比中國管治

香港有班內奸, 攪亂香港, 攪到香港內亂, 民不聊生

其實最好方法係直接一國一制
比中央管治

非常同意
等廣大同胞共享國人榮耀

支持一國一制
一邊一國

香港國

你點解會有錯覺，家陣唔係俾中國管治

樂觀SIR